有無人懷疑自己糖尿而試下自己d尿？

岩岩試左，好似有d怪點算

你應該唔係糖尿，只係輕度弱智

何止係輕度

???

九唔搭八
唔識中文？

時事台多on9, 認真傾都唔得

懷仔

好似話要飲夠500ml先知自己有無糖尿

灑係地度
睇下有有蟻爬過就得

距離食屎不遠矣

屌上次bc醫生話我糖尿
仆街我先27

咩係bc?
我48

屌咁我咪柒左

body check

咁食屎係咪check大腸癌

你好似嚴重過樓主，樓主邊只輕度

想認真就驗身啦

又撚狗